Ze spraken over het paleis en wat ze had gezien en vermeden alles persoonlijk tot uiteindelijk zei Trafford: "Ik had het helemaal niet verkeerd over het onthaal dat je van mijn vader zou ontvangen en Lilias, Miss Chetwynde? "
